尋失物 - 手鏈（週年禮物） 有酬

代朋友出post

[尋失物 有酬]

大家好 打擾一下
今朝我8:45 喺沙田第一城出發
之後去到大圍轉車往羅湖方向
期間跌左一條手鏈 （請見下圖）
唔係十分昂貴
但係係第一份週年禮物
意義重大 希望尋回

懇請各位幫手幫眼留意一下
萬分感謝🙏🏻🙏🏻😭 唔該哂 打擾哂！

Tg: seekseekseek